[老闆入] 公司每年賺錢唔會同員工分享 而家蝕一兩個月就要減薪炒人

屌你老母